//------------Jeux video--------------
let game1 = [
  {
    numb: 1,
    question: "Quel jeu a popularisé le battle royale ?",
    options: shuffleArray(["Fortnite", "PUBG", "Apex Legends", "Call of Duty"]),
    answer: "PUBG",
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Quel personnage est le héros de 'The Legend of Zelda' ?",
    options: shuffleArray(["Link", "Zelda", "Ganon", "Mario"]),
    answer: "Link",
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Quel jeu est connu pour ses 'loot boxes' ?",
    options: shuffleArray([
      "Overwatch",
      "Minecraft",
      "The Witcher 3",
      "Dark Souls",
    ]),
    answer: "Overwatch",
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Quel jeu de rôle a été développé par CD Projekt Red ?",
    options: shuffleArray([
      "Skyrim",
      "The Witcher 3",
      "Final Fantasy XV",
      "Dark Souls",
    ]),
    answer: "The Witcher 3",
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Quel jeu est souvent considéré comme le premier jeu vidéo ?",
    options: shuffleArray(["Pong", "Tennis for Two", "Spacewar!", "Atari"]),
    answer: "Tennis for Two",
  },
];
let game2 = [
  {
    numb: 1,
    question:
      "Dans quel jeu les joueurs doivent-ils construire des structures pour survivre ?",
    options: shuffleArray(["Minecraft", "Fortnite", "Terraria", "Roblox"]),
    answer: "Fortnite",
  },
  {
    numb: 2,
    question:
      "Quel jeu est connu pour sa phrase emblématique 'It's dangerous to go alone! Take this.' ?",
    options: shuffleArray([
      "The Legend of Zelda",
      "Dark Souls",
      "Final Fantasy",
      "Metroid",
    ]),
    answer: "The Legend of Zelda",
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "Quel jeu de rôle en ligne massivement multijoueur est souvent abrégé en 'WoW' ?",
    options: shuffleArray([
      "World of Warcraft",
      "Warframe",
      "Elder Scrolls Online",
      "Guild Wars 2",
    ]),
    answer: "World of Warcraft",
  },
  {
    numb: 4,
    question:
      "Dans quel jeu les joueurs doivent-ils échapper à un tueur en série dans un environnement de survie ?",
    options: shuffleArray([
      "Dead by Daylight",
      "Among Us",
      "Friday the 13th",
      "Resident Evil",
    ]),
    answer: "Dead by Daylight",
  },
  {
    numb: 5,
    question:
      "Quel jeu est connu pour son monde ouvert et ses quêtes épiques dans un univers fantastique ?",
    options: shuffleArray([
      "The Witcher 3",
      "Skyrim",
      "Dark Souls",
      "Assassin's Creed",
    ]),
    answer: "The Witcher 3",
  },
];
